新買Router 上唔到網 求助

琴日新買左個ASUS AX56U
所有有set好哂 連到Wifi
但係個router network位紅燈左 上唔到網
Modem 同個router都reboot左幾次
但係冇幫助
而wan port個啲 已經插啱哂

附加資料：屋企用緊 500mbps 網

大師們有冇咩方法可以救到我

ISP係邊間？

HGC

之前個router都冇問題 唔知點解呢個上唔到網

留意下側面啲制,係有得開閂wifi 之類果啲,睇下有冇撳錯

係咪要轉返dhcp/pppoe?

冇呀 我諗應該唔關事

正常pccw先會有問題

Set番舊IP落新router

試下Modem 個 LAN 位插第二個，
例如之前插左 LAN 1 位，依家插去 LAN 2位。